去台灣旅行比個女人帶上樓睇夜景

好睇！唔夠喉，我覺得可以再長啲，送飯一流！

傳銷搵水魚
你鳩痕搵女

Block得啦，對你nice都係別有用心

大佬呀 Sales啱唔啱都可以傾一大餐架喇

依種女人...
聚得過！

加啲甜好無

又好似幾岩

比呀A你識

傳銷狗無處不在

色字頭上一把刀

相

咁a係仔定絆

所以話台灣呢⋯⋯

巴打大肚婆都想食？

其實我係絲

女人黎

圖呢

乜撚野係公車呀？

屌你老母老大陸狗

絲打咁大膽，三唔識七係外地跟人上樓！你當台灣流㗎？

未撚去過台灣？

笨實型look？
正常都介紹去邊到食嘢玩咁啦
點會帶人上公司 貪鐘意返工咩
無俾人騙財騙色執返身彩要還神啦
睇人真係唔好睇外表 佢唔好傾點昆到啲水魚落搭
肯定年中用類似手法昆唔少人

係笨實既又
好啦 斷心腸unfriend佢啦